有啲人你點都唔會忘記到..

就算個陣對你點衰點鬧你...
到你終於忍唔住同佢分手啦
分完手之後都會記翻起佢

理性話你知再同佢一齊會淨係會比人hurt 同佢唔work
好啦咁自己就堅持住
無論佢點搵你都唔同翻佢一齊啦
但過多排都會係咁諗起佢 忍唔住留意佢
係 一開始都可以好灑脫嘅
但慢慢真係會發覺自己忘記唔到佢

不過就算點都好 唔work就係唔work
講左咁多次會改 你信左 但最後都係唔得 然後一次又一次比人hurt
咁不如珍惜個個真係會對你好嘅人啦
Sorry for 1999 思緒混亂中 比我9up下啦

(哈哈我係咁説服自己 叫自己唔好再犯賤落去 btw勿相認 )

不要再說了

人還是以前更好 回憶夠壞 才吸引

我自己個腦係咁諗...諗到個人好煩好想喊 又覺得自己好犯賤但又停唔到 哈哈

Hurt到一個地步以為自己已經唔再鐘意佢...因為真係離離合合左好多次 到同左第二個一齊又再慢慢諗起同佢嘅野..但我知同翻佢一齊都只會係重蹈覆轍

個時佢日日搞到我喊 係咁鬧我...我都成個on9仔咁比佢氹翻
不過巴打你又係慘啲嘅...不過有時鐘意一個人係咁 會令到自己咁犯賤 所以我決定開完依個post好好咁放低佢 專注係依個男朋友度

你男朋友

所以決定唔再諗 專注翻係佢度

聽住先

你鬧我啦...我連咁諗都覺得好衰...我真係以為自己ready先同依家男朋友一齊..
唉屌 覺得自己好撚on9

不過講真 就算同依家個男朋友散左都唔會同翻ex一齊

求有效令自己停止依個諗法嘅方法

我好啲，第一次講分手，對方話改，半年後同佢一齊返，點知佢又真係改哂 Keep到而加都幾好

鬧到厭 之前個ex同你一撚樣 成日諗住佢個前度 煩到死

我ex都有改 不過改改下又變翻原本咁

唉 諗到個人好撚炆 鬧醒我唔該

if you can love the wrong person that much imagine how much you can love the right one

我屌

但真係好撚犯賤啊嘛lovetherightone

唉同有啲分唔到邊個係rightone邊個係wrongone了 我真係好撚蠢 屌個腦痾撚左出黎

好想自己撞牆死撚左佢 搵左個腦咁多年都搵唔到 蠢人唔應該拍拖

試下再同個ex一齊 再俾佢hurt hurt到麻木左就得

女人個腦裝屎

哈哈我都覺 仲要留係度遺害人間先on9

感覺上已麻木 但實際上仲有些少犯賤

其實睇返 你都唔係好鍾意宜家個男朋友姐 放過人啦

才不是呢

屌成班仆街唔肯面對緊係忘記唔到
成日諗住要唔記得佢只會更加清楚
放低唔係忘記
而係再諗起已經無感覺

好多男人係咁賤格又心機,但又唔講分,等你自己頂唔順走

喊到仆撚哂街
我好想攬住佢

但散完又會搵翻你...

真心，你重愛ex應該翻去佢身邊你感你個ex會好傷心，我過來人，我ex都係因為我改得慢唔要我，而家我願意付出所有去求佢翻黎，甚至係佢樓下等幾個鍾送禮物俾佢，佢連見都唔見我

樓主我同你經歷差唔多
但我放低左佢
我諗你應該令自己忙d
同埋搵多d朋友
慢慢就會放得底

不過你同你個ex分左幾耐
如果係最近先分既
照你咁講條新仔只不過係水泡啫
如果係耐既
你要學識點放低佢

我仲要不停咁撞到佢

但試左咁多次都唔work...真係要繼續咁落去?

樓主姓黃？

屌 我都係 因為讀同一間學校

個post好似自己出咁

不是喔

別再想了

我仲要同佢住同一個屋苑

係

我好你少少 佢住隔離屋苑

屌已經又唔見係咁撞到

除左返學見到之外 我同佢係搭同一架車返學放學
所以我習慣左面對佢